大家有咩想同拜登講？

屌你老母死廢老
一係比番d錢我
一係叫美軍炸9我
咪撚再玩幻幻

美國最廢廢老

我幫你捉幻幻 你推返上去先